利迷原諒牙蘇同古仔未？

佢地都知錯了

希望利迷子唔好再係twitter/facebook/instagram到屌人老母